而家啲休班警 攞正牌搞事

週圍打藍屍 又同福建幫打
示威者幾個月嚟都冇還手

休班警呢嘅手法真低劣